（技術分析） 琴晚嗰位手足根本係勇武到仆街

人哋打你，最正接嘅反應係擋，然後還擊。
但係琴晚嗰位手足，由頭到尾都用左一種最違反自然嘅方法回應：雙手放後，捉住自己嘅手。

唔反抗，唔擋。

大家睇落去好似好軟弱。 咁咪錯撚晒囉。
其實佢係勇武到仆街。
怒火釋放，一拳一拳還落去，好撚難咩。
講真，我唔覺得嗰位手足會打輸。
屌，仲有佢幾條友起身邊，隔黎兩個都想還拖，梗係圍摳啦。

但嗰位手足用左一種做有效嘅方式處理件事。

硬食你十三拳。仲要叫停想還手嘅同伴，仲要溫柔咁同條肥佬解釋，最後搵警察搞掂。
因為有人拍片，輿論一定去晒巴打嗰邊，藍絲差佬一定無位入，上法庭都唔駛驚。
個肥佬都應該hi緊。

打爆條肥佬贏場交，但會輸左件事。唔好理報章點報，去到差館都難搞啦。

佢依家頂左咁多拳，就係要贏到盡。
打拳要打贏，唔係好難。練就得啦。
打拳要贏心，仲唔係一個半個人嘅心，就係勇武同和理非嘅完美結合。

講真，如果佢學過拳，㩒住自己係仲難。因為識拳好自然就會擋同打。練得好，呢啲嘢係入血嘅。

但佢琴晚嘅表演，完完全全發揮左咩叫學武嘅精神。
唔識武術嘅人，梗係以為學武，要練到好大隻，然後打人，打到人哋仆街。
咁咪錯撚晒囉。
學武一定要學自制呀。
你唔學自制，下下上火，練又練唔到，同人spar都打到仆街。唔好話上擂台要玩心理，講策略添啦。

武術，係止戈嘅技術，即係停止衝突。
而琴晚嗰位手足完美地示犯應該點做。
落場唔係唔要贏，係要漂亮地贏。

大家可以唔同意佢嘅做法，但係要明佢做緊乜。同尊重佢囉。

（不過，其他手足唔好亂試。除非你對自己嘅抗打好有信心，同埋對方唔識出拳。
大家細心睇條肥佬出完拳，就知佢唔撚識打。
佢自己打完，企都企唔穩，好明顯連用力都唔識。不過，死肥閪始終有力，食左幾半拳都會暈。各位巴𢇃唔好亂試。 ）

唔好分化，無論還手定唔唔還手，我都尊重現場決

大家可以唔同意佢嘅做法，但係要明佢做緊乜。同尊重佢囉。

同意，始終上前線，當時人既係佢
人地既信念係咁我地應該尊重

護頭都做到同樣效果

還手既勇氣好多人都有, 企係到硬食既勇氣真係冇咩人有

打都打左，唔好浪費要做好文宣啊

個頭都有得鄺打

法律分析 一還手就變公眾地方打交
好似劉馬車咁 全部拉哂

但真係好心痛呢位巴打

你又知佢無練鐵頭功？

從來無人話佢定弱 係唔抵 無必要硬食
你要有noise嘅食兩拳段片都夠viral啦

掉番轉，如果佢擋左，就冇咁大回響。我唔係叫人要硬食，但既然佢都擋左，我地就幫佢發大黎搞。

藍絲廢老只會當你蠢

諗起泰利2006世界盃禁區飛身用頭 block shot 又係雙手擺後

擋咗一下cctvb就會話互打播出街

利申 支持還手但兄弟爬山 加油

屌，俾我實護頭，推個肥佬埋牆。
單純從畫面睇，佢咁樣又真係有說服力啲喎。

今日洗版洗到呢⋯

Agger
還手或者敗走就冇依家嘅效果
始終紅媒同黑警都信唔過

不過下次唔好再捱打啦

重點唔係佢既行動
係佢付出身體比位我地入真正既暴民

推，但真心擔心嗰位巴打傷勢如何

唔還拖唔緊要 最基本要護頭

藍衫巴都廢閪事同你講說唔說服力，我見到嘅係佢不屈嘅戰意，肥灰廢中根本迫唔到佢出手，佢一出手，啲畫面就兒童不宜了，唔係連登仔同和理非港人頂得順的。

係呀屌
但我嗰個唔係好講政治嘢師傅都send佢條片出黎，話好心痛。
我都打左個戭突。
佢頂嗰幾嘢唔係白頂。

唔擋只係on居咋，係都制服左佢先啦，一味捱打無好結果，以武制暴

頭先茶餐廳cctvb唔敢播片 淨係影住條橋

我堅唔建議其他人咁做。
同人噪交，雙手放前，保持距離係常識。

直情好似倚天屠龍記個少林高僧硬受金毛獅王13拳咁

有無諗過和理非睇到會有樣學樣 就算佢武術高手有自信唔會重傷都唔代表硬食係岩 呢個係原則問題

唔還手，唔係懦弱

最後個高僧死左

唔護頭都算仲唔收埋個下巴

多咗啦你
講真 唔贊成佢死頂嘅
但既然已成事實 好好利用件事啦
希望巴打唔好內傷 休息下先

辛苦巴打

你條女比藍絲搞完 你喺執邊拍手 再讚你條女武勇

會唔會條肥柒真係虧到打人都唔痛

其實可能個肥佬打人真係唔痛呢，所以佢擋都嫌廢事

咁都有得吹奏。。。
咁係咪個個都雙手放後
展示克制光環？
個個和理非有樣學樣，下次遇到個癲既分分鐘爆缸入廠，什至腦震盪架

依家連合理護擋都無，會不會over左？

仲要本來係黑帶
好打得！

well said
樓主P牌，可blocked

如果佢還左手今日就無咁多討論同聲討藍屍啦
雖然肉痛，但佢咁樣硬食先更證明藍屍暴力 無理 垃圾

條死肥佬出盡力咁打,告謀殺啦

佢跌低果下似故意想俾人影埋加分，跌完即刻企得返起身

請廣傳保障自己同手足平安

冷氣軍師

佢真係好勁，捱到咁多下

但唔鼓吹
同埋如果無人拍片千祈唔好用呢種分法

以後出黎比藍絲打 贏盡民意 大家話好唔好

唔打都打左 唔食都食左
唔需要指摘 唔需要評論
集中火力 𣈴準敵人

有拍片就兄分爬山，無拍片就閃人

唔洗任打嘅
可以避開
但尊重師兄

打中喉核真係會死人

講真告傷人益咗個廢中
條友下下大大力打頭 告佢意圖謀殺都仲得

終於有人講人話，根本當場要成班人圍個廢中係唔難

但係大家都知，而家啲狗做嘢係幾咁唔合理，分分鐘你還一次手，就變到得你俾人告

btw 希望嗰位巴打身體唔好有咩大問題，仲有其實佢可以護住自己個頭同身體，但唔使還擊架，下次唔好咁傻啦

係我就即刻飲支酒 再打返獲佢話醉咗做乜都得呀拿

有冇片

推

咁易中計嘅師兄你

支持。

而且雖然自衛係抗辯理由，但始終都有機會作為被告跌入法庭審訊程序，審訊仲要視乎法官既角度，個人覺得呢位手足非常理智。

另類死士

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

希望呢位師兄手足快啲好返

痴撚線,打到骨裂歪鼻甩牙果陣睇下你仲會唔會咁講
最多捱人兩三拳,點都要制服佢

如果被人打到腦出血又點算
唔好讚揚呢種被打行為

我唔會批評呢位手足的做法，但請你們不要把這種做法當成甚麼勇武、甚麼有武德，更加唔好周圍吹捧，好似鼓勵人們效法

睇見到心痛
其實比佢打一拳之後唔還手都可以避, 唔洗咁傷
比佢中一拳都夠証據傷人

冇錯
大家以後遇到呢d情況
要學呢位手足咁

拍哂片，唔還手，點都好過成班人打贏隻肥黑
同埋好似個男仔本身係空手道底，一陣還手俾人屈得重甘

不過真係唔值得仿效 ... 同埋依家香港真係痴線 ... 最有心的後生既俾人喪屌 ...

射了

講得好

請停止吹奏打不還手/不自衛風氣

respect

[url]respect[/url]

由頭到尾係驚佢受傷，拳腳冇眼，條友下下打頭，後果好大獲，佢學過武術唔代表佢個頭鐵做架
唔還手都保護住自己，邊個都係

個位巴打好有政治智慧

同意樓主

Pish

真勇武

多謝藍衫捱拳
但屌鳩樓主開post吹奏呢類和理非行為
香港人需要勇武抗爭 不再捱打!

最重要係佢令我哋以後既還拖變得合理，而家冇人會怪你被打還拖

之前元朗有個阿伯影人條女/老婆
個老公阻止佢, 阿伯推咗佢一下
之後比人撻到成件訓係地
黑警嚟到話一人少一句,下次唔好就放晒兩邊走

尊重但唔鼓勵

佢一還手/擋
我幾肯定會變圍摳

真正武術既精神

好讚同 多謝九龍灣 藍衫兄弟

戇撚鳩

同意樓主～其實識得搏撃運動員，依D咁既拳好垃圾的啦（雖然下巴有上限，都跌左跌）。
留意義士佢係定晴望住對手，鎖左頸～佢覺得捱得起，先繼續頂架者（可能之後都會有少少concussion)～
其實都係佢個人選擇黎，大家無謂嗌～ 都唔使擔心，有人會學，因為身體好誠實的～無受過訓練，俾人打一野，你就會好淆底的了
當然，練習如何有效防禦依D暴力撚，都係必需既～
大家加油～

尊重
但試一次好
可以用條片叫醒多啲訓左既港豬
啲港豬隔兩日就開始訓真係好攰

唔好再吹奏
搞到還拖嘅人綁手綁腳

佢食咗咁多下就係為條片，你可以唔同意佢嘅做法，但條片係佢咁辛苦俾我地嘅武器，一定要俾所有人知

最重要係影到晒！！！！！

病態成件事錯晒，俾警察打就有光環，俾平民打只係被人打咁簡單，我哋一定要記住呢次失敗

打拳要贏心，仲唔係一個半個人嘅心，就係勇武同和理非嘅完美結合。

唔好讚完一輪就細細聲叫人唔好學
你咁樣歌頌完，就一定會有人學
用左腦未

好撚柒，咪再loop

唔好拗啦
自己決定點做就最好

俾人打而唔擋係on9行為

將打不還手演譯成「勇武」真係痴線
呢種變相宣揚、鼓勵「唔好自衛」既做法，唔見得有乜咁好

淺藍見到只會笑佢
深藍甚至會話個個比人咁打就好去出下氣
唔會屌條肥撚暴力
藍絲雙重標準屌你老母

聽到真係火都黎

真普選抗爭 三部曲 計劃

詳情入呢個post，需要大家一齊討論同推上熱門
(置頂) 真普選抗爭三部曲

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

但依家的輿論係笑佢，點計先

傷者麥先生臉帶疲倦表示，自己頭、手及腳部受傷，剛從醫院回來便睡覺暫時不清楚警方跟進的情況。他憶述當時情況混亂，「如果我還手，件事會唔知發展成點」又表示當時現場有小朋友、青年人及女士在場，如果情況更亂，大家會手足無措，「我覺得我有能力作為中間，你話保護佢地又好，幫佢地擋一擋都好，正常都應該要企出黎」、「我唔係想用暴力去宣洩任何野，或者幫我Defense」，認為大家都熱愛香港，想用自己方式表達自己理念。

講到藍衫巴打因為怕入罪而唔還手即刻低level左好多
佢係話violence will cause more violence
改改佢得唔得？

自欺欺人

被打還手易
被打唔還手，先係更高的境界。
最少我做唔到
當然我唔建議大家咁做，被打最好方法除左還拖，最好方法係走避同離開現場

還手唔等於一定打撚到個肥佬仆街
你咁撚樣二分法仲講到好合理咁

廣傳

重點
都過撚咗去 食都食咗 仲係到指責??
文宣唔推爆佢唔得

唔係比藍絲廢老睇
係比班中間淺黃但開始被人洗腦話後生係暴徒嘅人睇

希望呢張poster幫到大家
文宣組交過比法律朋友circulate過

睇片都好心痛

Respect

今朝睇好撚嬲 同一時間好心痛 平時幫醫生手麻醉 但係幫唔到自己個心麻醉 好痛

唔該 今鋪同我屌撚到個肥仔仆乖！
要佢往後生不如死

勇武派的拳頭不打異己

但警察的槍口卻對準你的頭

這樣的政府值得維護嗎?

無常識嘅憨鳩都好吹奏

有帶口罩嘛

RESPECT!

手足： 貼 memo 頂多 $1500
肥西：

Push

唔係叫你用同等武力打爆佢
只係叫你係佢出第2拳既時候
合法合理地制服佢 制止佢傷人

企定定比人打真係好肉酸 <- 呢個係大眾第一印象，
唔係全部人都會諗深一層 點解要咁做

又和理非打飛機
打其他部位都算
頭真係可大可小
咁多人就打柒佢老母啦
啲廢老就係持住你地唔換拖先咁柒串

咪又係香港人仲沈醉於畫面抗爭，個畫面好睇有撚用呀？

直頭係勇士

咪撚再吹奏唔還手啦

打到瞓低咗

之前有巴打講你出手擋都會判斷你係打交

藍衫巴打好型
我愛你 辛苦哂啦

唔好咁撚on9啦好無啊 佢要咁硬食係佢既決定 我無野講
但依種風氣根本不可長 你地都依家都成日話要個畫面好睇
好睇完咁點啊？聽日 後日咪照打尻你 你覺得中立個班會理你地？
好慘鍋 打人唔岩嫁 完嫁啦 無嫁啦 唔好再咁on9啦好無

藍絲之後會打得更瘋狂，因為見到任打唔嬲，大家醒爬。

今朝睇住班藍絲無位入，仲要妄想埋啲on9嘢死兜爛兜真係笑到碌地

藍絲無計，等佢地死
個位巴打係幫大家贏曬中間派

反映到呢個社會幾咁無理可笑

我係考慮而家喺會唔會過分歌頌唔還手呢點分歧太大
先整左張避重就輕，賣慘情，順手踩埋警犬既
有時間會再整，但其實哩騷啱啱有張整得唔錯

唔好等我，要開工

佢真係be water到盡

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

LIHKG @ Android

警犬攬到實已經夠理由班仆街瘋狂啦
不過之後應該會小心啲

黑帶打人
好似係當有武器打人法律上

個訪問入面佢話 就算有下次 都仲係會企出黎……

你呢篇文真係侮辱呢段時間勇武抗爭既義士

難聽啲講句 還拖邊個唔識得
但係還拖後除左打個痛快 一啲用處都冇

真心佩服同專重佢

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

真男人
見個灰衫拳拳十成力

真

出面咁多po話呢場運動遲早輸
如果咁多打唔還手/阻止既就真係輸啦

宜家結果就係輿論贏晒 你要偏視都無計

練武更練心

藍絲： 有人肉沙包打， 拆連儂牆無事，公安同志幫我開路返屋企， 無穿無爛， 爽啊

第二日落去再打人肉沙包先

好難講

2019 分分鐘告你暴動 / 藏毒 / 搶警槍

呢件事大家未必有一致睇法
但我希望大家可以明白
切忌將呢啲義舉奉為不可抗逆的道德標準
強行套用到其他抗爭者身上

呢個係以前和理非陣營最大問題
唔跟機就比人當係鬼，圍住黎屌

同樣地
我地都要尊重當事人的選擇
希望大家唔同意都唔好屌到行一行

你打不還手，你有自己理念，我敬你，我真心佩服
尊重理解不指責
不過見到手足你比人打我都係會火滾

保護自己都唔識 有得吹奏？

打人肥佬係忠義民團成員
即係昨晚帶隊搞油塘嘅大波man手下

而家比人打都吹奏

其實佢唔做防護，以佢第一拳倒地個下，大力多少少佢可能已經 頸椎移位死左。

學武最重要係武德
手足將武德完美發揮

同意

條女俾人抽插中出埋樓主會讚自己條女勇武， 被人抽插嘅勇氣好大

真男人

肥狗打人/農場又好你地開個集中討論post 好無啊

護頭做唔到對身體造成實質傷害

好多人仲未明 淨係認同匹夫之勇

一出手就輸，果位師兄有料
Respect

屌嗰位手足on9嘅真係要反省吓
手足完完全全表演和理非嘅精神
亦都可以俾到嗰班中立/淺黃嘅人睇
如果俾人恰到上頸仍然打不還手情況會幾惡劣
唔該大家屌少一陣 手足都係兄弟
你依家話佢on9而唔係用欣賞手足偉大嘅角度咁睇件事
咁同嗰d中立/淺黃嘅人話勇武派無用/哂氣嘅人有咩分別?
兄弟爬山 各有各做
你可以唔支持手足做法
但作為兄弟一定要尊重手足嘅偉大舉動
手足隨時會死架有機會!

大家唔好再講d分化嘅野好嘛
屌撚哂你班分化撚呀仆街

係咩？我見到咩裝修群組，大量留言支持肥鳩，又封佢做人民英雄，不過都有人譴責個肥鳩， 譴責佢冇打死藍衫義工。 仲有人見到打不還手，叫人落街打啲多，話我哋和理非上頭，上到以為自己救世主，唔還手任打，好正咁話。佢哋好多都唔怕坐監嘅人，可能入過去幾次，你企定畀佢任打， 擋都廢事，遲早有人畀人打死， 唔係個個食過夜粥， 吹奏飛機文應該少啲睇少啲出現。

無錯。佢出手，佢只係為自己人身安全，或者洩憤； 佢唔出手， 佢就係為左成件事，為左其他付出既人爭取更加輿論。
完全係無私精神！

個個巴打成個葉問宗師上身

無錯, 唔一定係郁手先係勇武

健身健心

一定要追究到睇
有冇報案編號

因為好多係後生仔
但去到佢3X歲已經有呢個精神思維都唔簡單
(D狗唔計啦, 幾十歲都係咁)

其實嗰位巴打真係知大局點玩

明知啲黃絲幾有道德潔癖，寧願俾人打到仆街都要捱打，為咗令班黃絲道德撚嘅支持同情，幫助場運動

其實害死嗰位巴打嘅係班道德撚黃絲

手/身唔係屬於你嘅身體?
知唔知咁俾人打好易腦震盪? 萬一佢昏迷咗/失憶/變咗弱智，仲係唔係應該咁做?

氣管斷左都唔會死既,係有排醫姐

咪on9啦
句嘢萬能key到

屌你老味社民連人血饅頭返屋企食撚頭啦

其他連登仔真係唔好學,
報章有提過佢應該有練跆拳道同埋泰拳, 捱咗咁多拳佢重可以企番起身好似冇事咁樣.正常人應該要入廠了

完整版

究竟你呢d on居論夠未啊 講撚完未啊

好撚仆街

咪係，睇完連燈就以為今次和理非勝利。
連燈九成九都係淺黃同深黃，
都拗到咁多個post。
快d上香討或者出街睇下啦，
大把人笑鳩佢

話民意個班訓撚醒未
你藍絲打人,關今次件事咩事?
我地而家對手係政府,要佢地回應5大訴求
唔係個班垃圾藍絲
藍絲暴力又如何,佢地支持班狗tim la, 而家見到咁咪話拍哂手叫好
藍絲拉左一個仲有幾千幾萬個,個班咁既爛佬都未撚驚過啦
又唔係事業搏殺期,最多咪坐幾個月,人地都冇野輸
又玩階段勝利?

真係土好勇武

兄弟爬山

真心佩服個位手足 希望早日康復
其實嬴哂輿論戰
示威者不是暴徒 遣責暴力藍絲

止戈為武都扭曲到咁
全個拳館最好武術係咪個沙包呀？
我唔係批評個男仔，佢自己判斷的
我係批評不停拎件事打飛機嘅偽善撚
唔好下下非黑即白
唔係叫你還拖打到至死方休
最少都護住個頭卦？說好的不受傷呢？

況且制服個肥佬先叫止戈為武
唔係人地過完手癮打到攰然後就話止戈呀
你地打夠飛機未呀

但得呢位巴打先真係捉到人係事實 要尊重巴打

你班撚屌講鳩夠未啊

下個學左咁點
點解要尊重一個害死人既壞榜樣

推, 不分化 pls

肥佬搵左終國律師未？

但搵左都無用啦 香港唔需要呢班就死嘅垃圾

祝你生生世世永遠都做終國人 做終共嘅奶袋狗

正如示威既勇氣好多人都有, 死諫既勇氣真係冇咩人有
你咁害死人呀
下個頭都唔擋死咗你還翻個仔俾人呀?

Onlun9無撚得救

一定係咁喇，藍衫出手會震碎對方內臟

唔理同唔同意手足嘅做法
都唔可以否認佢令輿論同情守牆者
不過都係果句
牆可以貼過，人少一個就少一個

佢唔係和理非
佢係勇武式和理非

道理同讓滅絕師太三招一樣
你班仆街連登仔
呢個時候要做既係幫手撥恆個火
而唔係鬧返自己人

老實講，果位兄弟真係固到震！

唔好玩啦 肥仔雖然冇練過拳 但係磅數都係到 佢仲要拉到行 自己都打到企唔穩 條仔唔洗講都腦震盪 練過武術 唔代表抗打都勁 （由其是弱點位）

收皮啦，比人打就真係邊個唔識
還拖邊個唔識就唔會2019 先爆到立法會啦

呢招對啲廢老都係無用 佢地當你沙包 下次見一個打一個

連登仔：交戲姐

芋頭都會俾佢打中隻手，都會瘀都會腫

推返上去
好多人係到話唔好再和理非，但睇返琴日個手足，真係堅勁

你有無再仆街d
你唔落去俾人打？
不受傷呀喂

肥狗打人/農場又好你地開個集中討論post 好無啊, 個個都衝出黎發表個人意見阻住重要post

push

匹夫之勇？
又係非黑即白唔捱打就係還拖？
唔可以擋唔可以避？

對政權都應該係咁, 武力解決唔到問題

2014 年警棍扑落黎大家都係舉高雙手嫁
嗰時仲多人比人打到頭破血流
贏左民心？有無贏大家心照啦

EQ係全港某毅進畢業生公務員(Civil Servant)既總和^2

空見大師

真漢子

結論呢?
咁又贏左乜?
打下飛機俾你讚勇武
個肥佬就番屋企啦

巴打

想知個肥佬最後有冇塔返警署?

雖然唔建議其他人有樣學樣，因為真係會傷殘有生命危險

而家件事發生左，位巴打既做法客觀上係可圈可點，甚至你可以話佢on9

但係而家呢個歪理當道理既社會，再加上最近既政治風氣，如果巴打當時還手可能只會見到出面開post "九龍灣有義士比人拉左”等等

如果還手，唔洗諗，最後班警犬一定拉晒番去，而最後黑暗既結果大家都諗到。
擋/避係最建議最正常既做法，但巴打點解偏偏要用最唔make sense既做法，明既人一諗就明，唔明既人永遠都唔會明

片中睇到位巴打由頭到尾都好冷靜克制，同隻廢藍賤畜野蠻人既行為，對話形成左強烈鮮明既對比，班廢老要搵位入都真係幾困難，如果你地睇fb d share page既留言，有d低智商既廢老藍絲，可以講到呢隻賤畜係同路人，自編自導自演從，當然咁都信既人唔洗理無得救。

更何況還手後佢地會點講呢？
黃絲暴徒幾十個人圍一個
英雄一挑十幾，請注意安全
太多

最後好尊重呢位巴打你用自己既人身安全黎做呢樣野，我相信只要仲有一點人性同理智既香港人都會比你感動

不過其他人真係唔好學

呢位巴打好好抖下啦

其實人地一定有衡量過先啦
如果真係覺得會致命或者會有永久性創傷，打完第一下就唔會再繼續捱打

點講都好太危險喇咁食, 起碼護住個頭啦, 保護自己

同意，佢真係勇武到仆街
以家呢啲環境，還手的話差佬一定偏幫藍絲，最後肯定話兩邊都有郁手，叫大家和解
今次呢位爸打唔還手，打人果個衰撚梗
不過大家真係唔好學，你冇練過抗打嘅真係會出事

係加雅島個到先最fit

不過佢有受過訓練 佢話係因為唔想傷害到其他人

我地普通人千其唔好企定定係到

係 佢唔還手既前題係 佢覺得還拖會傷到“其他”人

唔好齋話佢好唔還手

但感化左個人.

[member][/member]

咁點解你要尊重企喺前線同警察搏鬥嘅手足?
佢地都有機會俾警察射死/打死
我意思係 無論點都好 都要尊重手足
你可以唔支持手足舉動
但一定唔可以責怪佢
手足一心展現我地嘅心俾外界睇
如果仲要話on9嘅話 佢會幾心灰?

巴打咁做真係好勇
我地都係擔心巴打先叫佢擋/反擊
但係大家唔好亂學

好撚心痛 大家唔好再咁pls

應該係練條頸嘅肌肉？boxlng個啲會練頸 等自己中拳無咁易瞓低

因為前線衝之餘係做好曬準備保護自己同保護同伴

唔好發現新大陸
企定定比人打，2014 年試過啦
結果係乜都無呀
佢心灰係啱嫁，因為要長大

用個死肥佬比喻 完全侮辱咗謝遜

麥先生唔係無腦和理非戇鳩
佢食過夜粥
自己判斷過作出既決定
請尊重前線手足
不譴責 不恥笑

勇武巴絲們上到前線都係啦
自己衡量自己跨欄掂唔掂
夠唔夠體力
食唔食得落警棍同胡椒先好上
聰明抗爭

夫用兵之道，攻心為上，攻城為下

你有去過前線
就知道你企前線唔戴頭盔口罩，第一個比手足屌到仆街
保護自己保護他人，真係基本抗爭道德黎嫁大佬

刑事訴訟程序條例第221章101條

依家懷疑你犯咗傷人19/傷人39
最高刑罰係3年
所以依家行使101公民拘捕令

所謂既保護，面對認真清場既防暴同張紙冇分別

說好的不譴責呢？

我係藍絲 真係唔打你打邊個
太天真

支持師兄

唔通你又會指責歷史上絕食同自焚抗爭既人唔道德?

agger

真正武者，止戈為武

林鄭見到依個Post一定笑出聲

見到個撐警page講嗰d嘢 燥撚到

咪講左大家唔好學
無睇？

除非好似藍衫巴打咁有料

又唔係吹奏。只係想大家諗下佢點樣判斷。
俾我梗係鎖個死肥閪落地啦。
但嗰位手足咁樣揀。
咁咪咁樣揀囉。

好勁

仲要大公東方都冇得作新聞

”學武一定要學自制” 講得岩
控制eq都好重要

佢既行為值得專重，但唔代表我地要效法

你話佢勇武已經係吹奏緊啦

唔係吹奏緊嗰位手足
但唔好當人地係戇鳩先得
人地有習武 食咗咁多拳有自己分寸
如果情況好危險 俾人圍緊梗係走 還者還拖開路走人
但今次成班手足圍住個廢老 有咩太過分嘅 其他手足會幫手制止 打完個廢老實俾差佬上孖葉

岩呀
唔係和理非
係勇武

極端和理非=勇武
今次巴打展現咗道德力量
佩服

事情發展到咁
各位出盡奶力做文宣

(置頂) 真普選抗爭三部曲

其實我真心唔明鬧佢唔還手做乜
人地人仔細細背負住班CLS和平撚既期望
忍辱負重
好心連登仔啦

香港人加油

根本高尚到馬丁路德金咁

我們將以自己忍受苦難的能力，來較量你們製造苦難的能力。我們將用我們靈魂的力量，來抵禦你們物質的暴力。我們不會對你們訴諸仇恨，但是我們也不會屈服於你們不公正的法律。你們可以繼續幹你們想對我們幹的暴行，然而我們仍然愛你們。你們在我們的家裏放置炸彈，恐嚇我們的孩子，你們讓戴着KKK尖頂帽的暴徒進入我們的社區，你們在一些路邊毆打我們，把我們打得半死，奄奄一息，可是，我們仍然愛你們。

喂 你收爹啦

仲好型啲女一定濕晒

講咗幾多次唔係要你打爆佢係要制服佢
你一路忍佢一路打咁忍到幾時

你睇對面藍絲廢老
個個郁手郁腳
有無人夠膽企喺度硬食完
企得番起身
就知邊樣高啦

點講都好，我欣賞呢位手足，其他分化5毛講咩都無用！

但問題 醉酒佬無情力幾時好撚堅

推依個po

佢eq真心好撚勁

不過唔係人人可以學囉

巴打辛苦你

唔同意佢做法,優先保護自己要緊
但會支持佢

屌 思維錯撚哂 學過先知面部/頭部幾咁重要
幾大隻都好中兩三拳重既 一定ko
打街交冇拳套卸走啲力死亡機會率好大

唔係話佢有錯
佢用咁既方式佢自由
但唔該唔好鼓吹咁就係勇武
擺明係和理非

講暴力藍絲同警察已經輸嗮

打頭冇可能，佢仲要拉哂弓
你話佢有肌肉萎縮症都可能嘅

岩，無練過真係好難忍得咁徹底

正常比人打兩下頭點都訓底

分分鐘死人

係咁話人打不還手廢，其實人地習武之人可以唔打就唔打，睇電視劇都睇過啦

咪吹奏啦 黑帶都暈 下次啲垃圾打學生打女人咁點

成間事過左成個月仲覺得會有人中立?唔好傻啦，俾人洗腦個班唔會睇到呢條片，因為佢地淨係睇tvb，我老豆老母就係咁，開槍射人個日都係話唔關自己事，自己完全中立
到今時今日仲中立個班冇血性架啦，同支持冇分別，你唔會拉到個班人同人一齊

藍絲廢老點都有得屌
唔擋話你蠢
擋左話你唔敢俾人打
還手話你後生打老人
打輸話你後生仔唔夠火候
打贏話你暴徒拉你坐監
企係度無郁手都可以話你著背心樣衰/show肌肉搏打，女人就鬧你淫娃蕩婦

呢d個個都明

麥生 希望你睇到呢個post
我地真心覺得你好西利 心態值得學習
其他人冇巴打咁勇武既就要識避呀 留翻條命一齊抗爭

好認同
中國武術成日講武德 但拍戲拍出嚟最多都係拳頭打鬼佬

但琴日果位手足 心態超越埋所謂武學同武術

反對

廢老咁囂張就係因為無後果
打飛機自己贏咗係一回事，助長廢老氣焰只會令日後更多手足危險

同空見神僧用肉身檔金毛獅王一十三拳 七傷拳可以相提並論

佢唔打唔緊要
一齊搵佢出黎先 留待日後

如果所有冇屋企人既廢老消失晒就好

you have my salute, sir !

唔係人人捱得住

廣傳
聽日油塘油美苑及高翔苑警察宿舍要人

停止吹奏呢種無腦行為啦, 特別係頭部比人攻擊時

萬一學生哥遇著休班藍絲, 又有樣學樣伸個頭出黎擋都唔擋
下巴中得應真係可以一拳收皮, 唔講死, 唔郁得就一世
有練過野更唔會咁樣送頭, 佢好彩遇著隻垃圾肥野, 咁唔怕死下次入夢擋子彈啦

港共同深藍根本一體, 放任比市民整 memo 牆, 達到市民鬥市民嘅效果, 你唔擋唔護有拍片就入到佢傷人? 可能最多行為不檢, 廢老廢中睇完片以為好好玩, 每區都打低一件, 真係唔知點賠番個仔比人

夜晚
廣傳
聽日油塘油美苑及高翔苑警察宿舍要人

唔好光環光上腦
光環係極權社會完全唔同係民主社會既力量

同89擋坦克個個一樣咁勇武

多謝手足

乜撚野hi緊

人手filter

我打你一拳你試下企唔企得翻起身

有咩斤兩自己知
你自己諗囉

有冇人讀law?條肥佬有幾大機會入冊

專重義士個人意志
專重跆拳道的精神
「禮義廉恥忍耐，克己百折不屈」

真係無需要反擊
個廢老打你唔死
民意贏晒/無位入，廢老又拉埋

咁真正武者乜都唔使練啦 ，淨係俾人打咪得囉

月尾唔係先檢討完
追封烈士間接鼓勵自殺咩
嗰陣都係嫁，大大隻字烈士烈士
細細粒字唔好學呀
依家又吹奏打不還手，講到真勇武好撚型
真係無眼睇

係 你唔還手唔避根本係鼓吹藍絲繼續打人

一個人的武林

lm

巴打佢真心愛香港
打不還手根本好難
尤其是佢知條死肥九係仆街惡質豬
————————————————
我唔係話係啱 比我都做唔到
但佢證明我們最加唔可以放棄
不受傷不流血不被捕

我冇嘢講

想嫁俾佢

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

贏咗上面邊樣？

依位手足為香港硬食十三拳
唔知文宣組嘅巴絲打有冇方法煲大佢

佢真係好偉大

止戈為武

真正既武道

受我一拜

agree

我好尊重佢，亦都好多謝佢咁做
但真係完全唔認同
會唔會感化到中間立場嘅人？我覺得好難
大多數只會覺得佢傻而唔係有高尚情操
差佬點charge、官點判，老實講呢個時勢嘅香港，大家心裡都有個底啦
講忍，香港人都忍咗廿幾年
以直報怨呀要

就算真係唔痛
打下巴都可能會腦震盪

只要佢一打左，就會好似之前荃灣咁
乜撚野打老人家就係唔岩

係喎 咁都俾你諗到咁撚叻

巴打, “止戈為武”唔係咁用的...

我尊重佢
但我會教仔仔
唔好打人
但人打你 一定要自衛

講得岩，lum住靠黑警個d真係on99

説好的兄弟爬山呢？
好心痛呢位被打既巴打，今次和理非回合我地係大勝

跆拳道的精神
「禮義廉恥忍耐，克己百折不屈」

止戈

好，不過你去先

唔係話佢唔勇武，而係為左幾張 memo 纸，被人打頭係蠢，好Q蠢，上過擂台嘅都知，每一拳的傷患都會跟你一世。

佢做到咁部份連登仔都係唔明 仲屌人弱智

當佢苦肉計又好咩都好

把握機會做文宣 keep民氣最實際

一味屌冇意思

我真係好佩服
但其實佢隨時死

當日香港媽媽都係手無串鐵比人噴
嘩全城義憤個個血氣上湧
今次
第一對象係藍絲唔係政權
第二麥先生既行為真係不智
大家有目共睹，帶黎既反響真係弱，自己人對件事評價都褒貶不一
係咪都要開始接受，唔係話一比人打就一定拎到光環，做到文宣呢？

唔理巴打比個頭人打呢個做法係咪戇居，佢雙手擺背後企係度立場好堅定，唔係比人打一拳即刻笠曬水
巴打挺起胸膛無撚驚過咁嘅樣 淨係個種正氣都贏左個死肥佬
其他野唔講，情商高係真嘅

如果你地無啦啦比人挑釁仲打柒你，有無信心唔屌佢老母 唔還拖先，要打獲個肥佬有幾難，

件事都發生咗，雖然唔鼓勵其他巴打都咁樣硬食拳頭，但係兄弟爬山，我地應該尊重麥巴打嘅選擇同付出，畢竟唔係個個緊急moment都可以做到最正確嘅選擇

而家好明顯係個肥鳩理虧，無得拗，就係因為麥巴堅定唔還拖成就嘅結果
多謝你！！！ 希望你快啲無事

利申：食過少少夜粥，淨係睇片已經想打獲個肥鳩，呢啲情況我真係做唔到擋都唔擋企定定

最弱智係樓主呢種人

打不還手都吹奏

贏咗啲乜？俾共狗打唔還拖係咪可以爭取到五大訴求？

你想義士好似六四學生咁俾政權屠殺？

企係到俾共狗打唔係叫be water。

be water 唔係一個人點做，係一堆人點做
be water 係一班人付出代價，另一班人係呢個代價上做其他野反擊
be water 唔係一班人付出代價，另一班人批評佢應唔應該咁做，咁做好唔好

真係好野，係側邊睇都嬲啦。

咁美國出兵未呀，聯合國世貿踢走中國未，有無外國傳媒關注呀？
文宣，我屌啦，捉住佢得唔得啊？推開佢得唔得呀？真係唔好再鼓吹呢d歪理啦

師兄唔還手姐 食左一拳果陣
班隊友好心就拉開個肥佬啦
個個係到睇戲

又一個比人打

問題係 唔係個個都咁勇武 亦都唔會知自己頂唔頂到 佢自己都暈低
無記錯九龍城泊車仔都係咁俾人拳拳瞄頭 無13拳就死咗 有無用腳唔太記得 另外如果有女俾人非禮唔通又唔還手？ 有得佢搞？ 實拉得成㗎 但條女都已經俾人摸晒 有晒陰影
仔可以擋 可以忍 可以頂
但對女郁手嘅話 就一定唔可以忍

拉晒 唔等於入罪 係睇邊個郁手先 同埋用咩程度武力 用咩方法 唔係叫你同佢打爛仔交 係壓制佢

和理非就咪撚吹奏啦
隨時害死自己手足
個個唔自衛就仆街啦

自衛只係一個defence
知唔知咩叫defence 姐係抗辯
姐係拉哂雙方 檢控雙方
而你作為被告 提出自衛為自己辯護
邊個郁手先唔係重要
係要拿捏到個官認為你用緊「合適武力」
呢樣先係最困難
唔係你講 唔係我講 係個官講
而傷人39係由DC審
DC既官點判案 歡迎你去搵下案例

咁驚死就唔好出黎守咩牆

繼續吹奏啦
睇住手足比人打繼續影
斷手又好強姦又好
最緊要呃到like

講事實發咩爛渣
自己無撚知就發脾氣 小朋友?
咁撚想死你咪去打 驚你變左劉馬車